10月1, 一齊嗌 好L嘢刁近平

刁主席好嘢！
共產黨萬歲！

我deal你老母